# Привет всем

#|Имя|email|
-|-------------:|
1|Зорина Наталья| ntshuslceva@rambler.ru
2|Кобяков Геннадий| sea_coast_mayamy@mail.ru
3|Крупинин Михаил| michail_krupinin@rambler.ru
4|Лопаев Вячеслав| mr.slava27@gmail.com
5|Сидоров Евгений| t-sidorov@mail.ru
6|Соколов Александр| san4oozz59@gmail.com
7|Теплюк Оксана| nmlilit@mail.ru
8|Чугаев Данил| dmchugaev@gmail.com
9|Швецов Евгений|shvetcovevgeniy@gmail.com

### Сообщение #1 от `11 сентября 2016`

> Наказание для Крупинина Михаила - минус, за невыполнение первого задания по созданию репозитория: срыв сроков и делегирование задачи. Жду присоединения всей команды до вечера Вторника. Всем неприсоединившимся будет наказание.

> Далее, присоединившимся вписать свои email-ы в таблицу